[I]白貓Project#150 聖誕毒自一人

LM

請問素劍派完哂未？

非洲毒撚留名

呀真你就好啦
聖誕有人陪

法老E

聽緊條片

佢成功左

走啦gay佬

走啦牙真

你咁講好多人會笑我
E.G 大醫生

聖誕夜玩白貓

隻莉莉斧同tina 啲攻擊力差一個零
真係痴撚線公司

呢隻先係極品牙

又矛
never lucky

拎咒槍40萬？？？

打百幾萬

隻聖誕法乜都唔洗搞都過千萬

！！！！！！！！！！！！！！嘩

多謝南哥
單吊都中

關我咩事

曬死你班撚頭現充

阿彌陀佛

用咩武

金毛雙放一技都就嚟打一千萬wo

咒

上年我好似仲出文屌7佢廢到on9

唔撚知 亦唔撚想知

上年的確係
但ｃ社唔知痴左邊條線

１技每３秒ｓｐ自回１６

齊隊！！！！

無呀屌你老母

當時差佢齊pool 點知神解差咁遠

金毛雙即係又邊隻?

聖夜雙

真係gg 了 88白貓

我屌你老母一世冇女

舊年正月好似無抽過
3隻角都係10選1中返黎
早見劍,隻法同狗仔雙

係咪早見劍?定卡蓮劍?

去開本5倍書打返個半粒鐘墓標
咩都返哂黎

白網咪笑死人啦

唔認得d樣,抽完一次都無撚過

正月早見法就有
不過冇狗仔雙

88布歐

墓標

記錯曬
卡蓮劍,狗仔雙同隻唔知乜野法
聖誕黎唔是正月
正月原來我有抽過

唔想玩白喵 今日日任又唔記得解

我記得但唔撚解

10*嗰關野換哂啲怪 轉埋色調 但對我黎講依然係墓標

我會開偵探刷隠關

好耐冇聽過呢個名

屌你老母白網送果堆野 一隻四星都冇 全部饅頭
del左

佢送左3隻MVP比我

凱旋執返兩件ok

我記得曜日啲細石好似幾百幾百咁出

放心無人會唔妥你 因為都無人玩白網

你唔玩 大把人玩

講緊呢到

艦槍 玩玩下覺得 射隻大小小既BOSS 都射成世

但佢好靚仔

應該撚到兩日

我抽完入去射完一次木柱冇再拎過出黎用
連佢把武都仲係個box度未拎出黎

成set茶最實用係弓
取代左隻梨弓
自從發現梨弓倒貼扎克就無再用

G黎

全部成為G

札克BB咁型都話倒貼

呢句真 我都轉咗用正月雞掛機

收到wind 你琴日食野食到凌晨4點先返屋企

收到wind 你尋日跟六爺食嘢食到凌晨4點先返屋企

你地全部都係死現充

收到wind你尋日尾隨唉唉同六爺係凌晨4點之後食左佢地

唔好亂講野 我係非洲毒撚 簡稱非毒

G

食到氣流

轉個彎話自己係MK

我唔是mk
法老e 佢話佢係非洲毒撚喎 我咪咁應佢囉

又唔中性誕牙銀

我係非洲人 你至係法老

法老醫生

話說今日去食意諾個聖誕餐真係好抵食 個人認為抵過食咩outback ruby tuesday

現充賭神又勝

今晚又同屋企人食

Rich

屋企人=另一半

ruby tuesday有會員卡咪抵囉 半價... 同埋多分店
你個間意諾 上次你讚完 想試下 港島得一間筲箕灣分店

我有女仲洗上黎鳩嗡咩

我有女都上嚟9up

嗨 我係佢條女都上黎9up

This is great

等陣要開工，屌

點解d人 比釘宮用魔王斧既?

無得解

on9 冇女唔知有咩玩

玩白貓

白貓得一關20石

我仲有女砌

又勝

今日神解隻法幾勁

魔王2技搞乜
打就打到2-3000萬
但唔會有人想用

dps好低

新手前兩日先開始玩 中4星緹娜係咪專屬武一定要限定日期內抽到？之後無其他方法拎？

棄驚啦

4換1

可以4換1 禮物關兩把素 唔肯定新手可以拎多幾把 無就去抽武睇下抽唔抽到或者qw多兩把素黎換

過咗限期要等復刻
但等得嚟你隻角都入咗雪櫃

今次局長斧勁到 應該夠用到執笠 想像唔到點出先超越到佢

做乜又回帶

起碼企到下一年

駁唔到

終於中到 難中到

reddit會自動正皮自己個留言

上reddit 犀利

希望下次iiii有新記錄

呢到冇人炸 收皮啦

得兩把，點先有多兩把？

尋晚去抽武，剩係抽到5星弓，但無角用到

never lucky

呢個珍

Lonely lonely Christmas

kobe kobe 又win

賭神去邊間教會做護士

把麻雀弓有用 你打多啲石返黎抽多兩把啦 反正你新玩 大把石 把斧值得換

馬手近排上水頻率高左

因為e巴就係4i

因為online game最近無副本打

馬手=u

咩game?

AION 要等佢下個月中更新至有嘢玩 不過好多人棄左

過黎玩天M囉 打交打到飛天

玩到執笠未

沙哥有冇課到上top10

仲有藍劍送

要返工 唔打咁多機
聽日又要返工嘢

睇完你呢句 我個呼吸亂左
有無人同我一樣 要手動呼吸

Pad一課就出兩粒鑽

無

課pad正on9

得喇得喇 冚世界都知你條撚屌PAD又法老 白貓又法老 尋日同前日又攬住女喇

天M我見D台戰 百幾萬百幾萬咁課 七爺你既戰鬥力到底會去到咩境界

人地課台幣
七爺課港幣

童年回憶

又屈

岩岩自己貼左把黎換又送

佢1月1至送 但係1月1 都完左POOL

邊到寫1月1號送

大晦日係除夕個晚 咁佢應該都係11點個陣至送 唔係咩

是但啦藍劍成日都過期擺晒係度

會唔會太多藍劍

你同講聖誕一個係屋企有咩分別

劍仔係交換所換 應該今日開

呢次撐法老E 狗黎

呢鋪我撐chok仔..

大醫生

唉

聖誕一個係屋企

on9營運一送野就同一樣野不停送 過一排就開始唔送/送極少

先例：ex石 金鎚

突石又係

嫌藍劍多

嫌

藍劍既存在已經夠on9
本來無期限既野無端端加個期限

又夠250

EX石 金鎚邊會缺架...

每期揀最勁個1或者2隻都有排用唔完啦

宜家唔撚送黃劍
藍劍送幾廿把有撚用咩

單吊?

系牙

開台

家陣無咩MOOD 遲少少先 不過都係窒到PK

幫我抽又唔中

殺人榜第一算唔算

課金量呢d好死唔提

不過已霸服

咩叫霸服

打撚到人地見到你都要調頭走咪霸服

如果問我要加個期限要加幾多年 我會揀一萬年

七爺

MK CHOK

受唔起 叫沙仔得

用ios11 玩pkmgo
打一場raid 啲電由32變22
痴鳩線㗎

沙爺

2017茶態有幾多丁目可以打

圖鑑

dllm個圖鑑全空嘅
仲要啲獎勵得5石一個

想重拾白貓興趣 有咩要注意

del驚保平安

呢個十金

收到風 邊個最快完成圖鑑(齊解放所有???) 可自選5隻角色

3ke見到有人抽到5把素劍， 又有人抽到5本5位書，係舊圖定新野？

我完成咗角色圖鑑了

又有藍劍交換所

屌 一係你就一早開 比人打緊聖誕關既時候順便開下圖鑑
宜家乜撚都打晒先出 姐係又要戇鳩鳩打多次 屌

我未爬塔HA

用心良苦

咁早打完 即係有熱誠玩白貓 好應該打多次

4

抽中斧

屌你黑翼斧

個版任同圖鑑d野都唔知去邊到打返

聖誕樹6次打晒 想打多次都唔得

有無咁快手

咁咪永遠開唔到七大罪隻魔神個圖鑑

牙劍第二把膠椅點會慢

394隻怪唔知有無計埋

廁仔幾時又走左返黎俾馬場撚

應該無合作個D呀

屌你老母 竟然唔係以前打過就開 仲要每一隻打幾十隻先解得哂

你又知？

好似話1種打40隻先計解放完成

堆任務仲on9 得5日要打唔知幾多隻

巴哈實有人出攻略

廢事自己搵關打

出左話我聽 Thanks

你想要咩攻略

無課抽千和攻略

春呀

有南哥祝賀 我單吊魔王都中啦 帽事既

南哥幾時祝福我

求南哥捉住手仔抽

<好正

等價交換

主呀 我願意用大醫生既法老運黎換千和弓跳落黎

成set icon整得最正係派膠同呢隻

說好的4日目 就完

仲有5既

劍石果個曜日 真係最撚難打
街場d個個都唔睇炮 一野就死哂
打3場要打成4個字

16茶熊有7日

再拎劍仔都冇用啦 限時既

槍同法武又唔知換唔換好

好想要隻推島神器

女主

那有

有冇邊把槍殺怪回SP

比艦長用無限射

大哥槍

姐係邊把？

啊廁真係專抽男人

台灣風化新聞張踢波gif係咩意思

GOAL!!!!!!!!!!!

+1分

我想抽帝國弓

個圖鑑要重新打
笑撚4

圖鑑E家先出不如咪撚出

見到圖鑑全new
即刻熄返驚

圖鑑要再打過 忽撚咗咩馬場

由頭儲過

Same

邊撚個天材諗出黎嫁

隻驚開左3年定4年先出圖鑑

中井應該有份

d陰濕太監最鍾意折磨人

我想問下 7大罪 Hunter果堆怪點打？
初音

都冇撚腦既 執左佢啦

聽你講完諗諗下又真係

應該係果條死太監,將黑貓既野搬哂過黎

屌佢老母

過2日就有圖睇啦
個理由90%係話咩引我上釣

炎上未?

估唔到條弱智仔幾日無人理又要比我撚

原來係自己上釣左

原來話人弱智仔會有人衝埋黎應

round ?

呢幾日好多人曱甴呀
快d去訪問係咪唔妥我啦 全部支持你

笑撚死
呢到連點名都無人點你啦
係你呢d咁無賴先會咁都講得出呢d論點
係啦 你有約嘛 知啦 唔你唔洗做毒撚

諗起好耐之前話on9先玩白網
條傻鳩9秒9紅面耳綠咁衝出黎就覺得好笑
早幾日唔得閒廢事撚狗
望到果句咩大把人玩笑鳥
唔怪得之有牙chok陪你一齊玩啦

白貓係屎 但有人玩屎
呢個言論我到今時今日都仲震驚緊

有石送
你班柒頭咪又係屌住打

咪就係, 果d傻9咁撚型咪唔好要囉
由其話白貓係屎果d

又大戰

唔好講到咁啜核得唔得 本乞丐駁唔到

老夫老妻

條傻仔永遠活係自己世界
又話pad垃圾 又玩pad
又話白貓屎 又玩白貓

到底你想點呀
係咪要親眼睇佢執呀

白網大把人玩啦傻仔
自己唔撚玩又係到笑笑笑
成個低能仔係條街唯我獨醒咁既傻仔

ON9仔先打

成個低能仔係條街唯我獨醒咁既傻仔
又有笑料
大把人玩喎
唔怪得一講就嬲到腳都震埋
有個低能仔唯我獨醒咁想話人係烏蠅甲由
點知(你自己撚果隻)果隻tina俾大家變左甲由(要記住,唔係tina就係甲由,係你撚果隻先係咋)
真係好撚醒

既然你咁有信心講曱甴呀 烏蠅呀就係支持你
咁你究竟搵到你既支持者未

艦長=子安雙>戰旗弓>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>甲由

棄驚
唔好係度丟人現眼

大戰左幾年都唔悶

收到wind又開片

仲記得上禮拜先話咩從來都無認真過
所以跟住大家一齊笑,帶頭叫tina做甲由
今日,講完話唔洗2日有圖睇都無1分鐘
隻狗就已經忍唔住衝出黎想吠
無認真

都係果句
崩口人忌崩口碗
炒人講野扮到自己講仲以為自己好型
本來係話你 唔gur話返我
之後其他人跟住叫 就話跟住叫果d唔妥我
笑到嘴到歪

又黎寶劍神域season3

你地打宇都幾快

班花生友又坐低曬係度食花生
偷偷留下正負皮睇我點撚狗

拿,我就撐bucky既

崩口人忌崩口碗呢句岩呀
我講完句野1分鐘都無個傻鳩已經嬲到震曬咁飛奔出黎俾我撚已經知乜事啦

係啦 負皮我果d一定係支持你
知道知道 但係邊個黎架...咪啊邊個邊個囉

好似姓花 名生友

結婚LA

講起上黎尋日凱旋抽到子安雙

有咩用途 仲未升

撐賭神好啊 一樣係現實同打機都好運 但又冇大醫生咁串 幾nice

見你幾日無人理你 咪理下你囉
估唔到講句難聽d既說話你就衝埋黎
我都唔知發生咩事

iiii你對我有啲誤會

J

你係花生友?

其實邊個係bucky

巴基

秒負皮果個究竟係邊個
可唔可以出黎做個朋友

我講緊零秒負皮果個

你又係花生友?

其實我就唔在意既
不過寶寶見到咁多負皮好開心

盡情負皮我吧

吹到抄你句野
好似係你自己話咩神憎鬼厭好似烏蠅甲由咁
然後我發現,原來句野同你先100%配合喎
個個睇到就上曬口咁熱門到變左你既代名詞
你就開心啦個個都叫你撚果隻tina做甲由
出曬名威威豬喇

認真
我都想大家認同下你果個論點:寶寶神憎鬼厭就好似烏蠅甲由咁
可惜大家只認同你係烏蠅甲由
焗腸又然一仗

唔好係到自編自導啦

成句野原意係
白貓係屎 我會繼續玩屎 賴死唔走

咁鍾意玩屎既係咩生物 自己諗啦

汪汪

花生友繼續睇戲
我就繼續撚狗
隻狗又繼續衝出黎俾我撚
Merry Christmas

唔好 停 唔好 停 唔好 停 唔好 停

淨係呢個論點 講出黎自己唔笑已經夠勁

支持者清一色姓花

ok u win

我冇菇架利伸

想搵大介寶寶

成個低能仔係條街唯我獨醒咁既傻仔

大家埋黎望下成個怨婦咁既傻仔

入錯地方

我撐水時寶寶

夏雨多金句d定你多金句d
點解次次講完出黎都可以俾人抄同一句撚返轉頭
不如下次check多幾次諗清楚唔係講緊自己先post出黎啦
次次咁柒法真係笑到執唔返d腸

人地沙爺 布歐唔玩就唔玩 無野做就入下驚
邊到好似d傻仔咁 果樣又話垃圾 呢樣又話屎

真係笑而不語

仲要一直賴死唔走果下好笑
岩架啦 繼續留係到啦

唔好比人知偷偷課金
代表馬場多謝你先

不過課完隻曱甴 你有排都唔洗課啦又 強度寶寶

懷疑寶寶出左事 幾分鐘都冇回應

撐我老死膠紙

講到無野好講就屈人課金(雖然我真係唔屬於零課,曾經蒼海過 )
到依家個心都拿住拿住
不過我無付款幫太監含撚既習慣(太監應該無撚!?)

水時寶寶既極限已經到左
係時候到我早腸寶寶發揮喇

十扑
我沖個涼先

咁快散band
應該2,3日後隻狗又會忍唔住衝出黎
一切都係套路黎

🔒

Dead air

收嗲啦早腸

一仔點做嘢

搵少佐條撚塞住佢把口

今日有冇點名

但我已經塞左自己果條比佢

一陣必買熱刺-1.5/-2

般尼+1.5/2😂 派錢

原來保底28號就完 比佢fake死 聽日買

圖鑑有bug?
出面show我88/394
報酬嗰度就得16

熱愛白貓

要由頭打過晒真係好反智

明明咁先好玩 可以瘋狂玩白貓 唔明你地屌乜

我唔明31號完pool 佢個保底28號完係點解

係
如果唔係要拎幣換素劍我真係打都廢事

29號方加

都唔知要打邊關

課白貓金

保底就無所謂啦

秒回

你好fgo課2pack140？

保底2把茶撚武好撚底

武真係好撚難抽

1pack167阿,你緊係唔知啦

多左？
我舊年課保底好似仲係140

88係你見到 16種係你解放咗
1種打夠40隻先計解放完成

課1張1萬 咪買2次4千8囉

廁真又周圍搞事

搵人講下 邊把武要換啦 咁多藍劍 如果得1,2把要換 保底都無用唔洗買

保左先 我再慢慢話你知

睇黎中咩角先 , 我覺得斧同劍要換

保完有剩留定正月

on9咁週年咪要再課

週年加左

FGO果面好惡

咁你又係抵死

呢獲真係好難幫

On9
真係傻撚左

有早劍專都要換劍

有得瘋狂玩白貓仲想點
但一諗起件閹人就縮左

中左井9
隔離隻TOP1雙

中晒

個個識日文 唔通個個識日文咩
好似聽到佢講左幾句 乜鳩 所羅門有個寶具之類

有無效率清任+儲圖鑑關卡LIST

咩事

繼續講丫

你死啦,追到入黎

走到入黎追殺

一把攻守5050 一把全攻

而家最新紀錄係?

台主追殺令

笑咗

抽佢老母

保完睇下中邊把先

唉
又係普池斧

打圖鑑好似返工咁

呢次仲唔到我做花生友

都係拎d掃圖角出黎慢慢打
最緊要知打邊關姐
40隻果d慢慢又唔急

唔係5日咩

5日果個跟表做
巴哈有好似係

打幣唔難
最煩係板任1x日要打齊幾百種
要打好撚多關

有成個禮拜假 慢慢打啦

年尾人地收爐
佢就要人收皮
on9

果少少石 趺都趺左啦

解完每種先送1石
條太監真係so funny

呢d乞衣石唔撚打，打咗都唔會中任何野

乞兒here

藍劍會換既

石就睇下得唔得閒先,得個60石由佢

一樣，我食老本換完藍劍就算

熱刺

執屎佬到底要害死幾多無知少年先安落

小賭怡情

大賭買樓

小賭課金
大賭都課金

而家先見到性誕神解左 全部咁低分 除左我冇果隻釘宮

假期nico又死任記eshop又死
代表乜

抽未

無mood 聽日先

得閒叫多幾下春先

聽日要返工 睇唔到台了

又要課落王者度

王者 （勿跟

唔出面表態係想睇你地耍花槍
咁都唔明？

打左幾個鍾圖鑑

有lily有30石收

開心 兩隻都冇

原來圖鑑都有時限性

從不喜歡孤單一個

可惜偏偏孤獨一個

哦

唉哥又唔妥我

平安夜消失成晚嘅人都唔孤單得去邊

賭神又燈撚死

比d信心

LKK又開鏝mode 我就冇乜信心囉

聽日要返工 心情好差

一齊射波

無啊

我好鍾意返工

戇撚鳩

有無手足買左般尼

你好似買左喎 你fatfat啦

釘宮又抽唔到
最聯又輸波

雖然都預左

兩球了

WHERE S MY 釘宮

大大注買李城再買少少支持曼 依排買曼聯真係當課金

靚撚到

就算棄驚唔係白貓人都間中入POST實有花生食下

派錢😂😂

係唔係又送藍劍仔
換埋粒麻雀

方加方到出年

咁都追和

遲哥快d上水 我驚佢出事

1分

佢買+1.5/2
點出事

你又識賭波

穩到傻 利申課左王者

啱啱google咋

差D搵唔返個post

而家adblock仲會唔會整慢白貓？

長開冇問題

早晨

賭神又然

隔離著緊冬季
魔王仲咁著
果然淫底

又大一歲

收到風有人話白色相簿2好好睇

有冇人睇過

件t貴到

睇

動畫只係個開始
想補就玩game啦

暫時睇左5集

友情好純結

抽咩POOL
利申 岩岩玩返

Chokb

CLS 唔夠魂用=.=
有咩關刷得快=.=

點做到=.=''

凱旋瘋狂中角

幾百粒大魂石點樣用得晒= =

岩岩升完50層果塊閪版 最後2粒都用埋=.="

又有50層要打?
禾茶3兩個島都未郁過...

茶3後半有成300層要打

睇黎今年要倒數住黎刷白貓
諗起都扯扯地

要打幾次50層牙
不過好快打完 秒住去

cljs

bbys

賭賭賭賭賭賭賭神

個無限塔都未打

will

又做乜

本身仲唸緊放假有咩做 而家啱哂

3人協力白貓

比囡飛又上嚟取暖

現充主席

我MOON住POST
有冇人得閒開一場12島H14-3「財宝への執着」俾我打
唔該

2.8.2會
其他唔知

屌你老母啦

仆你個街唔好講WA2啦

唔覺有幾胃痛，無經歷過根本完全無感受
chok = 假毒

53463

ADORE

Ntr

玩game

雪菜=g

用75石抽武 中左2把4星 連埋兩把藍劍一齊拎黎換左黎換4星釘宮專武

黎緊去日本，有咩食品或者雜貨系福袋好買？

唔好同我講白貓福袋

白貓福袋

過埋今日又準備大一碎鳥

原來男豬用雷恩專勁過勇者專

又老一歲

佢蓄力as係剩唔係加

賭神有咩生日願望

嗯

男主仲可以企多年

我會用返勇者專
有跑速,解異常,配埋隻勇者飾多好多血(雖然依家無咩用)
50跑速都無埋真係未行到都死撚晒

why not both..

邊間刷魂快呀=.=?

帶條usb線出黎過比你

WA2好撚正

每次近聖誕 情人節個MYSELF都會放出黎
我終於明點解
男豬真男人

會傷係垃圾....

齊隊 扑返10場做日任

齊隊 !!

我屌你老母 有6關50層？

唔係用gba線既咩

好野 換走左
我正一on9

地拖又勝

HA JOR

HEHE

CHOK仔部X用緊邊隻貼?

淘寶搵唔到D唔遮住前面sensor既貼..

見有藍劍多 順便連埋專先

如果換得2把
魔王弓/剎那弓/雷恩大劍
邊把好

魔王弓/剎那弓

快撚D出一關可以快刷6色星石啦屌

兩把雷恩大劍

你都識果招?

後面把野唔會拎出黎用嫁啦 算把啦

姆咪姆咪星爆爆

你都課左
唔換曬佢咪仲ON9

寶寶又勝

講事實姐
一係就堅持死都唔好課
課D唔課D到時又係度後悔就更加ON9

剎那冇得唔換

抽唔到呀

大亂鬥/10星攻
我已經有2隻色3位數都無
懶得刷

呢句珍
下個POOL又黎已經放棄左繼續儲石

每種仲有6千甩

毒撚表示我都想有2條女爭我

兩個欣宜

豬扒都係肉

chok仔一定係mk仔

已經準備好下個POOL

好過去自瀆

夠750就開台追千和
唔知今次開唔開到

1場5粒 相互完再開書都唔夠40粒
冇動力打

祝福

g持

廢野換黎做乜
雷恩把野擺明又係睇落唔錯 實戰冇可能拎出黎用既廢武

忍手啦 留黎抽正月

戰續中乜而家

正月=伏

後半會出咩打隻甲由面

未試過勁

聽講有露卡 露卡唔會伏

8隻入替

聽講有朱雀 四神唔會伏

廁札正月登場打甲由面

祝福法老E

大家既伏係咩伏

剛剛課左250石 準備1大跳中齊

連魚蛋都抽唔到 仲ff一大跳中luka

真係唔伏 好靚 抽張圖都抵

我唔想要 所以唔中

岩,好似露卡咁,抽張圖都抵屌

日笠BBG

今次茶3無雕像

聽日即刻出比你

推埋呢關抽佢老味
法老頭賜我力量

QUOTE錯嘢

ok

無LOAD

想問下各位
而家換到既武有無邊把係必換？

灰鳩

劍斧弓?
利申:得劍斧

lag到睇唔到
究竟抽左幾多跳
只見到你食左水母 桌球 盲劍星

18 家陣開台好LAG

得弓斧
送左把藍劍,諗緊貼唔貼多幾把換杖/劍

睇埋正月有咩角先算啦
不過分分鍾有永遠

屌 我問就無人答

我個陣咪答左你

大劍

春牙

中左獅劍3隻斧!!!!!把武
中左正月隻男人斧...純粹擺黎ZIP位

Hoda

閃魔仲未出真防塵全屏

有冇性誕神解食評
除左釘宮邊隻可以撚兩下?

rocket league好正 日日玩

局長話法好勁

遮住個sensor 唔是話會face id會唔準

用緊Belkin 果隻唔知點解裂左小小

拎隻性誕龍出黎打聖誕樹塔 極速死左

邊有呀 冇圈圈果隻喎

此game已完

你和春春有個約會

秋呀

勁on9

你露比連唔連專??

8隻連晒

RE完島先出圖鑑 想哭

由頭開始推返哂啲島咪開得哂啲圖鑑

求龜APK

後面島叫人開比你打咪得囉

唉唉鬆

MK

d on9野唔理啦

我要好似茶1追梨咁戰至最後25石

on9

已經係有25抽25既狀態

最後個日至抽25

正月典算

但茶1你係復刻先追到

唔好下 我今次都中4隻都收手算 始終依家出咁密 1月1又出新野 你又無課

4隻都未有既典蒜

想要千和 不過做得無課狗all in 抽唔中都無咩好講
不過今個pool抽咗成四千幾石 正月睇黎都要skip

我唔想課金呀

抽成4千幾 唔差在課保底啦.....

我都課左

禾都係
中左5隻就算
出得咁密根本追唔齊
never lucky

中咩武

其實由一開始我就諗住中千和就收手 點知咁屎忽鬼就係單吊佢

c社好狗 聖誕千和 正月永遠

露比人

你唔係課武咩

單吊真係無得追啦
課到有都話
無課真係玩完

千和 唔腥唔腥做左top2

我有十鳩幾把素劍

成個茶熊有無送左1000石

我一開始抽咗1750 之後有400石左右係nm re島拎 當daily每日25石 呢到12日 有300石
我岩岩為止抽咗4500 = 2050 茶3應該送咗2000石左右？

邊有2000
1000應該差唔多有既,前半都4xx

不過今set 連最廢個隻露比都幾勁 手感又唔差

不過今set女 連最廢個隻露比都幾勁 手感又唔差

最廢係魔王

佢套田莖衫最淫

唔好爭
雪村最廢

係bo 醒唔起南哥carry我算解 板任送啲石

有雪村咩

講緊女

魔王起馬貢獻左把好武
算係咁

等你報告..挨住幾日裂痕貼先

無回血 早見勁d

艦長原來有第8

隻角有回血咪魔王勁

不過冇回血既角好打極有限

抽極都冇釘宮 抽多野唔抽了

想要剎那多啲 釘宮都中左兩次

屌你老母

食完蛋糕，訓得

生日快樂賭神

鳩射艦長用咩武器最好？

識唔識咩叫跟隊

艦長金ss

長頸鹿都生日?

其實邊隻係艦長

生日快樂

茶3槍

艦長明明好廢

Never Lucky

拎去推島嘅話魔王仲好用啲

聽日再抽佢老母

課保底啦 聽日3點就無啦

要買ITUNES卡太煩 唔課

仲有石抽

我都係遲d要買fgo順便一次過課

佢仲有島添

飛得黎買itunes茶熊pool都 完左

各位，宅宅坐喺屋企都可以致富既日子黎啦

長髮係大面神器
一諗起有村架純

法官大人 我想屌有村架純

又做傻仔

失望 又出埋d on9角

睇黎唔駛衝閘

右邊係屌奶星？

同埋好樣衰
能登
瑪娜
6人製作成本應該同平時2/3人入替差唔多

原來有片睇 屌

正月pool黎啦

d角好似唔係好吸引

係咪朱雀黎

全部2線角
同茶熊對比咁x大

真係
好撚興奮呀屌
抽佢老母爛臭閪！！！！！！！！！
終於有朱雀2.0啦屌你個嘴！！！！！！！

中村口疾疾 係咁講錯野
開頭自我介紹講錯自己係producer 比人笑

金獅d好廢下

屌奶星

屌 朱雀s2係聖女1.0黎既
同埋說好的正月霞 正月永遠呢

準備好了

睇技好似得畫家同朱雀吸引少少

今次又有課金一回5星確定

朱雀個樣好吸引

Yes! 到時應節一抽算..

揀好咗能登同金獅 過兩日一抽中

島過左nightmare
十抽武必有5星

曬柒氣

朱雀斧 有釘宮喺度

畫家妹又係玩普攻流

今鋪真係唔錯吸引

佢係話聽日出定1月1準時出？ 聽唔明

按照慣例 好似係12月31 23:00(香港時間)出

唔錯吸引定唔吸引呀
唔係我鐘意朱雀既話 我真係覺得好唔吸引

唔錯 吸引

佢有段講咩近日 明日 等識日文既解一解

得250
等聖女神解

抽菜撚得返0鑽

岩架啦，正月100%廢

淺井係咪唔撈啦？

第一眼睇錯屌奶星做賢者

山本入咗冊 淺井過去接手

金狼 金獅 星星拳 都係果陣人地嫌棄既

原來係佢嚟
咁揀多隻先

合左體

隻NPC幾吸引
但唔係配布角

睇完條片之後完全沒動力抽

見到d女角 本來諗住skip
因為真係唔錯吸引

但係為左我大佬 我決定all in金獅！！！！

正月伏味濃 有任何1隻金SS我乜都得

邊個網先

金獅一定金SS

我要你抽齊正月再裸跑出旺角

佢地係講 白貓嘅近日通常都係明日嘅意思 但今次唔係
冇講係咪一到1月1就出

一定係 除非唔係

強度廚最後召集

永遠去哪兒

可唔可用另一套衫

去咗我張床

我有張唔著衫

快

中金獅就收手 其他交比你地包膠

今次有N H NM
感覺個島會得幾關

最好一關都冇

yes 積左幾個島未郁過

大隻妹個陣跟身
雪村個垃圾陣要畫5次 仲要過圖就要重新畫

唔好過圖囉

我想要正月拳

有load

個樣就好吸引 啲技就

抽到真.正月角

回到2016

2015先岩

超開心 終於齊set

了結左心願

畫沙
最近睇倒套輕小
唔記得咗名

講有個主角 穿越 入咗遊戲世界
想補救返佢之前玩遊戲救唔倒個狐女
有冇睇過

青令神幾時得閒幫我打pad盃

無印象 呢d我見到都未必會開坑

r多400幾石就有保底

仲有玩？

正月保底？

睇黎真係好唔掂
依家要每次都咁黎呃你一pack石，博每個都幫佢課一pack咁

最撚核突係瑪娜個肚兜
設計果個

見到有個係
主角穿越 入咗遊戲世界 變左做狐女

個策略一早應該係咁
反正重課點都會課 個個月咁樣呃所有人課一兩pack咪仲好
好似係

茶撚第二張點心紙

早一1年出就有用
依家出到6入替先黎玩呢樣野
除左on9都唔知講咩好

無玩啦 醒起仲有幾個十抽一未揀上去抽埋佢

之前又話正月有水樹嘅？

唔洗抽了，慳返

唔好 不嬲課定等開pool

等收皮

快充有貨

現實係殘酷

距離感

見到呢d野開頭真係第一時間blacklist

角度問題

如果一開波就係遊戲世界呢

今次抽完去邊到食宵夜

見到自己

去到講byebye已經離到九丈遠

咁就慘
我揾唔返

條女係雞

有冇多啲keyword 我問吓毒撚朋友

Will is g

其他人著到好casual 得佢一個著到肆肆正正咁

好老尷

幾年前都仲會睇呢D
依家太多異世界,唔係追開果D都已經唔會再開

早川係g!!!!!

太監個死人嘴真係

主角rank1打贏rank2
入咗魔法學校

連個主角名都無
好難幫你搵架喎

屌你啦
擺明就毒撚正裝黎
你呢D臭現充MK囝邊度會明

又要課金

一齊

一早要咁啦,好似fgo 營運自己都講每個月課1,2pack既人佔絕大多數,亦都係佔最多營收

佢而家先咁做 太遲 d人都走晒
每次課360期期起碼有一隻新角玩下
好多人應該繼續玩緊

毒撚一件t 渣

等睇轉返2-3入替就唔會再有1pack保底

$188
有咩服務

過頭笠冷衫毒撚都幾BUY

無仲好 而家先出 無咩意思 timing唔岩

新手想問下31/12係咪仲有一次10抽1送

6/8 入替咪有囉
睇下兩入替佢仲有冇

又有？

Adblock block晒啲廣告

pass得
得大隻妹係想要

隻屌奶星咩事,明明1.0咁靚

屌官方自己講“白貓近日既印象=聽日”真係
但佢話今次唔係聽日開，應該1月1開pool

btw阿鳩係咪準備交晒比太監，今次無咩講野

阿鳩

白貓唔係年年都00:00開咩

條中村一定係死賤狗嚟

隻死太監同馬場個氣場好似 都係啲濕鳩個類
唔使指意有好日子過

有無白貓2既消息

【東網專訊】外電報道，有iPhone用戶向蘋果公司(Apple Inc.)提出近萬億美元巨額賠償，這用戶來自美國加州女子維奧萊塔·米蘭，狀告蘋果公司刻意降低iPhone效能，要求對方賠償9,999.99999億美元(約7.79萬億港元)。蘋果公司現時市值約8,700億美元，即索賠金額已高於公司整體價值。

原告聲稱，蘋果公司採取削弱性能來延長續航和防止意外關機，沒有提前告知用戶；性能慢而選擇換新款的用戶被蒙蔽；iOS更新未加入對削弱性能的描述，也沒有提醒用戶可以選擇不更新。

蘋果上周三(12月20日)承認，刻意降低部分iPhone的處理器效能，並解釋此舉是防止老化電池令主機突然關機。蘋果公司因此成為眾矢之的，有人批評公司是故意為之，以逼使舊iPhone用戶購買新款iPhone。

太監靚仔過我

成間蘋果市值 ,好似就到

歹徒又勝

奪左權啦

條片名就係主題
"お世話ににゃっております"

求一場 12島 H14-3

扮哂野

請珍惜阿鳩

66223

再見啦鳩毛頭

無啊鳩的白貓像是帶著神秘

一路順風

SORRY 我未更新 好快

又re島又唔更新

射射

推咁快
點跟

好撚痛呀師父

咁快又換畫

香肩
@地拖

好撚正
但係今次咁快有圖

係咪已經準備好禮金娶老婆？

點忍

應該抽到一張紙
唔會唔中掛

嗚呀

後面玄武

仲有熊貓

無隻吸引喎

條蛇

雀雀囉

1張紙就想請佢返黎,唔似你喎

好彩無永遠

10800重現白貓

手頭上已有一張紙 未計課
唔中先算啦

矛水樹 又可以strong hold

竟然無人目標係苦槍

好彩無永遠無水樹 可以skip

我咪揀咗限苦同能登

槍角幾時先威得番

邊隻叫苦槍

限苦
苦槍
金獅子

獅3神解

自古槍兵實力E

普池個隻最勁 (好似係

幸運e

到時出黎食宵夜

今日就有得抽？

主題係侏羅紀公園？

格劍

Japari park

湖人

唔準笑

正月POOL好似無隻吸引

個肚兜肉酸到

雀雀呀

苦苦呀

有得抽未

唔好話釘宮，出到隻同千和同級嘅我都抽 如果唔係真係不了啦今次

限苦會戰勝龜來

岩岩發現隻金狼拳有jc

大把石, 抽撚硬

琴日打10星刷左二千幾甩星石 今日先出1.5倍
又笨7左了

On9 成set最靚嗰隻唔擺上banner

熱愛白貓應該期待佢出0.5倍

哇竟然刷白貓

金獅先最靚

組團打未?

Hea住打姐

唔啦 太唔抵刷
我都係睇住戲慢慢打

10星邊關

想問下PAD POST係咪消失左

新墓標 相互+2倍15粒
宜家應該20

隱藏角色多數勁d
好似係

50石關

所持數+2

你齊晒點所持加2

最後1跳 希望追到隻SSS番黎玩下

又派素劍

早知唔抽素之前

我都素左把2月14

又係艦長星星

希望有勁武 有幾把藍素劍

之前派啲素好似15號完
姐係點都要換

新協刷星石好似幾正

換兩把雀雀專 搞掂

邊度有

LV UP關點刷石=.=

你唔好咁痴線啦

個協全部石都有仲幾多下
今次真係要刷爆佢

相互+2倍 掛兩分鐘機就60甩
打一場呢d好過打三場10星啦

係咪死ser

又射哂d石落海

白貓真係好充實

我今晚會打架啦，放過我啦

仲忙過翻工

白貓彷彿回到過去

除左派石數量

開剎那2.0入去企2分鐘